利狗笑左雲加8-2咁撚多年 起碼都係輸比費蛇曼

重要拎住乜鳩迪佐奴高基連堆垃圾輸
點夠你英超冠軍輸比護級隊咁撚勁

對面黑左張紅牌，今場唔算